(給暴徒們的忠告)千萬不要拿滅火筒或油漆使用

因為滅火筒同油漆整到盾牌會阻擋視野
令警方難以安全地觀察周圍

利申：支持警察，不希望警察受傷

千奇唔好將火機同噴漆同時使用

落雨？

要乾粉or泡沫滅火筒
地鐵大把

小心閉仔